想買部打到機既手提電腦

屋企部枱機開始舊
想換過部
咁啱我翻學用開果部ipad又壞左
諗住買部打到機既手提電腦
翻學又用得
係屋企打機又得
平時都係玩開pubg lol果啲
唔係好熟呢啲價
又好似聽講過黃金好伏會劏水魚果啲
想問吓邊到買機會好啲有良心啲

無限budget
咁就

Sorry係我講得唔清楚
其實pubg有60fps都ok
唔知最平可以去到幾多
主要都係想搵可以安全啲買機 唔會中伏既地方
買咩機果啲諗住自己望望先
始終唔係咁想做伸手黨
不過唔該哂你先

最低畫質都ok?如果ok 1050 ti其實可以

如果有人咁好心搵埋比我咁就梗係最好啦
不過都係想知咩地方買機安全啲又無咁食水深
豐澤百老匯果啲大鋪係咪通常都安全？
但係咪貴好多

Ok呀
依家屋企玩緊fps40都無
辛苦到仆街

唔一定 不過點解唔自己上網格下價呢

食水冇咁深就amazon
香港除左買apple之外好似乜都食水深

好啦 唔該哂你
因為呢排考緊試
掉定上黎睇吓有無好心人覆吓
考完試我會再物色吓

gs65

睇下recommanded requirement？
1060 gpu
8G*2 CPU
加個ssd

利申9up

自己睇下7千蚊d砌機list
再買返部ipad 好過萬幾蚊買部電莖notebook

msi gp62m 7rfx leopard pro 想放，有興趣？